【拋磚引玉】一人n個核突嘅食相

我有啲fd都係咁，平時份人正正常常，但係一到食飯個陣真係食野食到jap jap聲個啲就一定架喇佢地食野狼吞虎嚥之餘，仲要一路食一路講野睇到晒佢個口入面啲食物爛晒溝埋口水嘅狀態真係好撚想一拳打到佢口入面啲野飛返晒出黎

唔係話要去到 食不言，寢不語 咁極端，最起碼你都吞左啖飯先講野呀大佬

食有醬嘅野就仲衰啲醬就好似係佢嘅嘴唇嘴角呢啲area畫撚左幅抽象畫咁，啲醬係橫飛架屌真係唔明點食先可以食到咁

仲有好多，廢事講出黎自爆

利申：仲有同佢地一齊食飯

見到樓主